我地有良知嘅示威者，唔係暴徒

用行動證明俾世人睇啦...好嗎？ 最緊要冷靜